{
    "test": [
        {
            "question_number": 1,
            "question": "Quel outil utilise-t-on pour creuser un trou dans la terre ?",
            "options": [
                "bêche",
                "serre",
                "brouette",
                "scie"
            ],
            "answer": "bêche"
        },
        {
            "question_number": 2,
            "question": "Pour planter des graines, on doit les _______ dans le sol.",
            "options": [
                "récolter",
                "semer",
                "arracher",
                "visser"
            ],
            "answer": "semer"
        },
        {
            "question_number": 3,
            "question": "Pour faire pousser des plantes, on peut les mettre dans une _______.",
            "options": [
                "serre",
                "moquette",
                "brouette",
                "pelle"
            ],
            "answer": "serre"
        },
        {
            "question_number": 4,
            "question": "Un _______ est utilisé pour pousser des objets lourds, comme la terre ou les plantes.",
            "options": [
                "serre",
                "brouette",
                "scie",
                "tournevis"
            ],
            "answer": "brouette"
        },
        {
            "question_number": 5,
            "question": "Il a brandi sa _______ pour couper le bois, la lame scintillant brièvement sous le soleil.",
            "options": [
                "hache",
                "scie",
                "tournevis",
                "clou"
            ],
            "answer": "hache"
        },
        {
            "question_number": 6,
            "question": "Un _______ sert à visser et dévisser les vis.",
            "options": [
                "tournevis",
                "pince",
                "brouette",
                "interrupteur"
            ],
            "answer": "tournevis"
        },
        {
            "question_number": 7,
            "question": "Il a utilisé une perceuse pour _______ un trou dans le mur, afin d'y installer un étagère.",
            "options": [
                "clouer",
                "percer",
                "semérer",
                "tordre"
            ],
            "answer": "semérer"
        },
        {
            "question_number": 8,
            "question": "Le _______ est utilisé pour ajuster la pression d'eau dans un évier.",
            "options": [
                "robinet",
                "interrupteur",
                "priser",
                "rallonge"
            ],
            "answer": "robinet"
        },
        {
            "question_number": 9,
            "question": "Il est facile de se _______ quand on est dans un endroit très bondé.",
            "options": [
                "débarrasser",
                "griller",
                "coinçer",
                "grincer"
            ],
            "answer": "coinçer"
        },
        {
            "question_number": 10,
            "question": "Si l'électricité ne fonctionne pas, on peut avoir un _______.",
            "options": [
                "court-circuit",
                "clou",
                "rallonge",
                "grillage"
            ],
            "answer": "court-circuit"
        },
        {
            "question_number": 11,
            "question": "Pour enlever une tache de vin sur un tissu, on utilise un _______.",
            "options": [
                "détachant",
                "brouette",
                "rallonge",
                "tuyau"
            ],
            "answer": "détachant"
        },
        {
            "question_number": 12,
            "question": "On utilise une _______ pour percer un petit trou dans un mur.",
            "options": [
                "bêche",
                "scie",
                "perceuse",
                "clou"
            ],
            "answer": "perceuse"
        },
        {
            "question_number": 13,
            "question": "Elle a dû _______ vigoureusement la tache sur le tissu pour la faire disparaître complètement.",
            "options": [
                "frotter",
                "découper",
                "griller",
                "inonder"
            ],
            "answer": "frotter"
        },
        {
            "question_number": 14,
            "question": "La _______ située près de la porte ne fonctionne plus, il faudra la réparer avant de pouvoir brancher l'appareil.",
            "options": [
                "prise",
                "tuyau",
                "bêche",
                "robinet"
            ],
            "answer": "prise"
        },
        {
            "question_number": 15,
            "question": "Quand on fait des réparations à la maison, on garde les outils dans une _______.",
            "options": [
                "boîte à outils",
                "serre",
                "brouette",
                "pelle"
            ],
            "answer": "boîte à outils"
        },
        {
            "question_number": 17,
            "question": "Les animaux ont parfois une grande capacité à _______ des comportements des autres.",
            "options": [
                "imiter",
                "tordre",
                "arracher",
                "frotter"
            ],
            "answer": "imiter"
        },
        {
            "question_number": 18,
            "question": "Une fois que le meuble est assemblé, il est important de _______ les vis pour que tout soit bien fixé.",
            "options": [
                "visser",
                "scier",
                "tordre",
                "clouer"
            ],
            "answer": "visser"
        },
        {
            "question_number": 19,
            "question": "Pour faire pousser des plantes dans un jardin, on utilise souvent de _______ pour les nourrir.",
            "options": [
                "engrais",
                "pousser",
                "pince",
                "vis"
            ],
            "answer": "engrais"
        },
        {
            "question_number": 20,
            "question": "Il a dû _______ le clou dans le bois avec un marteau pour fixer solidement la planche.",
            "options": [
                "enfoncer",
                "scier",
                "clouer",
                "visser"
            ],
            "answer": "enfoncer"
        },
        {
            "question_number": 21,
            "question": "Après avoir utilisé un tournevis, on doit toujours _______ les vis pour les garder fermement en place.",
            "options": [
                "visser",
                "frotter",
                "tordre",
                "arrêter"
            ],
            "answer": "visser"
        },
        {
            "question_number": 22,
            "question": "Quand on fait du bricolage, il faut toujours avoir un _______ à portée de main.",
            "options": [
                "tournevis",
                "clou",
                "chiffon",
                "ampoule"
            ],
            "answer": "tournevis"
        },
        {
            "question_number": 23,
            "question": "Elle a accidentellement _______ son verre de vin sur la table, provoquant un petit désordre.",
            "options": [
                "arrêté",
                "renversé",
                "réparé",
                "grillé"
            ],
            "answer": "renversé"
        },
        {
            "question_number": 24,
            "question": "Le _______ de la cuisine fuit, laissant l'eau s'écouler lentement sur le plan de travail.",
            "options": [
                "scie",
                "pelle",
                "bêche",
                "robinet"
            ],
            "answer": "robinet"
        },
        {
            "question_number": 25,
            "question": "Il a utilisé une _______ pour saisir fermement le petit objet et le retirer de l'endroit difficile d'accès.",
            "options": [
                "ouvre-boîte",
                "pince",
                "tournevis",
                "scie"
            ],
            "answer": "ouvre-boîte"
        },
        {
            "question_number": 26,
            "question": "Les plantes ont besoin d’eau pour _______ et grandir.",
            "options": [
                "pousser",
                "semer",
                "récolter",
                "tordre"
            ],
            "answer": "pousser"
        },
        {
            "question_number": 28,
            "question": "Pour réparer un appareil électrique, il faut parfois _______ un câble qui est cassé.",
            "options": [
                "reconnecter",
                "enfoncer",
                "percer",
                "couper"
            ],
            "answer": "reconnecter"
        },
        {
            "question_number": 29,
            "question": "Un _______ est utilisé pour fermer un tiroir ou une porte.",
            "options": [
                "serrure",
                "pince",
                "vis",
                "clou"
            ],
            "answer": "serrure"
        },
        {
            "question_number": 30,
            "question": "Elle a dû _______ la rue rapidement pour éviter que le feu ne passe au rouge.",
            "options": [
                "débarrasser",
                "traverser",
                "renverser",
                "clouer"
            ],
            "answer": "traverser"
        }
    ]
}